Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (28) 頭D文字直播 準備埋尾

【星期六晚8:30有《週六好戲勢:頭文字D》】
點解要老豆買GTR?
人同神有咩分別?
秋名山上邊個先係車神?
如果你仲未知呢啲問題嘅答案，我諗你今個星期六真係要睇睇呢套電影，坐上拓海嘅AE86走返轉！🏎🏎

#週六好戲勢頭文字D ##週六好戲勢 #頭文字D
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

FC發揮啦

要發揮了

86既極限到左 輪到我FC發揮啦

點解高橋涼介架車咁大馬力都要跟佢尾 就係學佢走法 到最後先過佢

輪到我fc發揮啦

記住

千祈唔好有同人鬥嘅心

lm 係咁爆po

D乳鴿

唔好鬥黃呀

你要贏果個係你自己自己自己自己

咁又未必~

要贏嗰個係你自己

千切唔好有同人鬥既心

你要贏嗰個係你自己

你自己你自己你自己

佢地睇車定聽車

86贏左啦

壓力係黎自車軚

即係呢度！

(背景音樂)AR E AR E YA AR E AR E YA~

黃秋生好型

好耐無試過推得咁快咁多

壓力係車呔！

條女聽到好入神

你自己你自己你自己……

姐係呢到

時間一耐

拓海後期絕招係咪熄車頭燈過人

fisherman臨尾慶祝埋一份 25仔黎

鬥開藍

Fishman 賽都冇份出chok乜鬼樣扮型

千年問題

點解拓海贏左涼介, fishman都咁開心

入ZONE 呀

阿木先係最終贏家

大馬力嘅FC佔盡優勢，睇嚟勝負已分！

隻迫力碟應該真係熱到咁

s2000好似算係神之手自己認輸
仲要之後同神之腳傳授埋功力俾拓海同啟介

講講下我又想上網翻睇

推post速度仲快撚過86

車軑損耗太利害

跑依d灣仲單手渣軚已經贏左啦

因為佢係25仔

果陣心諗關佢乜事 咁開心把撚 買左好多？

黃秋生係咪成套野都無開眼講對白

又燈

對家流汗就自然會輸

咁漂法一早已經光晒頭啦

因為涼介唔受溝

又燈鳩涼介

伊保爾

86先係真正秋明山嘅車神呀

過咗啦

fast & furious

fisherman

25仔

神之手鬥車鬥到落車嘔 所以係拓海贏

杜生有得嘴美也

86先係真正秋名山車神

拓海再快 都唔可以回到過去
屌穿夏樹塊處女膜

fisherman 25

最尾衝線嗰下係拍得幾正

呀木今晚搞得野未

fishman咁開心做乜

行返惠州啦

秋生隔離條女幾正

兩個阿叔或成最大贏家

中里毅私怨味濃

要起歌啦

眼皮後面有份稿又同你講咩....

攬吓先

一路靠北

最後爆引擎個火光CG太刻意

twice

旁述做咪坐緊直升機

中里毅你yeah乜鳩

加入我車隊丫

希哥最尾一笑

陳冠希真係好靚仔

好想比陳冠希屌

一路向北啦

好多乳鴿

求名

杜汶澤抽水

跪求Edison gif圖，真係好撚靚仔呀

想含

一直想贏京介
如果86輸比京介就代表佢輸埋比京介

86就算係秋明山最快嘅車都係贏唔過叔叔架Benz

封路直播

落車彈返首歌咪得

咩歌

呢套戲啲對白真係好中二

用功夫藍球招乾坤大挪移

涼介

你冇得同我架Fc鬥 Fc鬥 Fc鬥～

今晚又可以去夜總會慶祝

冠西哥

冇得同FC鬥魔咒解除

因為同希哥個勝負仲係打和掛

全程都係佢聲講全場坐山頂位

杜生又錫日本妹又揸沖田對波

難怪黑鮑咁中意佢

好羨慕天真嬌

沿途有cam咪得囉，當然誇小小啦

同我差唔多 啲人成日講我似佢

真

陳冠希:我想屌你

有咩女聽到唔會濕?

咁多乳鴿 唔驚膽固醇咩

edison真係好撚靚仔屌你老母

好想買架s2000但係我仲未想死

回到過去

你個名真係好貼題

嚟緊有咩打算？
冇呀，你呢？
我會組織一隊車隊，你有冇興趣？
唔知道
托海，我好希望隊車隊有你，你考慮下
睇下點先

杜生去日本拍個個電影叫咩名

大家都只係輸比86

u seem like fun

AP1?

街車贏到職業掛

男人切忌太快

佢坐係電視前睇緊

係咪講豪情2

嗰期全盛期乜女都食到啦

去到s2000之前全部好睇 對屁孩個輯當黑歷史 個個人柒到傻

喂？高橋涼介，我係藤原拓海，我想....加入你個攝影隊

一路向北

後視鏡裏的世界 越來越遠的道別
你轉身向背 側臉還是很美
我用眼光去追 竟聽見你的淚

在車窗外面徘徊 是我錯失的機會
你站的方位 跟我中間隔著淚
街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰
風在山路吹 過往的畫面全都是我不對
細數慚愧 我傷你幾回

我一路向北 離開有你的季節
方向盤周圍 迴轉著我的後悔
我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲
細數慚愧 我傷你幾回
停止狼狽 就讓錯純粹

大家可以跟住一齊唱

最專業既賽馬傍述

因為可以同涼介打和

又要打J了

我跑得快過佢啦

就到3萬蚊過夜

不能說的咪咪

我願意俾三萬蚊同佢過夜

對眼jm9

老尷

喂 阿木

杜生揸沖田對波？

真係cls

依度有幾多個係雞寶台手足?

瞓咗幾耐

同好 s2000真係好靚

識背啦 邊洗歌詞

希哥

真係好靚仔

準備唱歌啦大家

吓

對唔字

就嚟又要向北

敵人嘅敵人係朋友

想影床照？

淫撚到呢 濕咗......😳

有人贏左fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

Lawson

而且副偈好正
Vtec kicks in!!!!!

中里毅： 之前串鳩我無得同你FC鬥 而家你咪又係輸！ 抵啦！ yeahhhhh

佢個髮型真係好經典

完美，唔高大都冇問題

好心去完酒店自己搭地鐵呀嘛

比賽都完啦喎

我一路靠北～

我想食Lawson蛋捲啊

見到lawson就好想去日本

拓海 拓海 拓海

唔係wor, 過左好耐

我想組織一隊攝影隊，有冇興趣

Project D開始

夏樹邊撚到咁

正啊

唔知幾時先有得食

雞排

benz

等如去完建興落樓比條女撞到

漏左句。我終於都輸左

跳燈86 真係好型

我想組織一個攝影隊

無

炸雞

夏樹扑完野返屋企了

我覺得我靚仔過佢

Lawson雞扒

我一路向北

好掛住Lawson

條友真係唔識架喎

做雞都無好下場

臭G

臭雞

起歌

屌

播歌啦
我一路向北~

真係抵佢食咁多女，真係全盛時期
Fishman 拍埋去唔係佢個皮

鄉下地方

真心似我

我想食炸G

一路向北

屌到夜晚

Benz W140
永垂不朽嘅豪華車典範

Ching 訓左？

差好多班

再快的86也追不上叔叔的Benz

三萬蚊

上曬新聞

我一路向北
離開有你的季節

你個名

夏樹有啲似袁濃林

有歌聽

後視鏡裡的世界
越來越遠的道別

起歌了

不如VIU 下星期改播 千機變 啦 再睇多啲EDC

臭雞真係有啲似趙薇

哇屌

好正，啲歌詞食哂套戲
一路傷悲

你條女 雞嚟架

e地鐵咁震

起歌！！

走左光

拓海

後視鏡裏的世界 越來越遠的道別 你轉身向背 側臉還是很美 我用眼光去追 竟聽見你的淚 在車窗外面徘徊 是我錯失的機會 你站的方位 跟我中間隔著淚 街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎 我一路向北 離開有你的季節 你說你好累 已無法再愛上誰 風在山路吹 過往的畫面全都是我不對 細數慚愧 我傷你幾回 後視鏡裏的世界 越來越遠的道別 你轉身向背 側臉還是很美 我用眼光去追 竟聽見你的淚 在車窗外面徘徊 是我錯失的機會 你站的方位 跟我中間隔著淚 街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎 我一路向北 離開有你的季節 你說你好累 已無法再愛上誰 風在山路吹 過往的畫面全都是我不對 細數慚愧 我傷你幾回 我一路向北 離開有你的季節 方向盤周圍 迴轉著我的後悔 我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲 細數慚愧 我傷你幾回 停止狼狽 就讓錯純粹

吳彥祖有冇力一戰？

比人屌到腳軟追唔到托海

拓海 之前明明無跑得咁快

大合唱

余文樂就收收皮先啦

臭g

你講咩

去親都要食

想暗示啲乜

點解拓海要跑
佢揸車咁快

係似 似你個ID

帽

😂

頭也不回

死開啲喇
三萬蚊過夜

好撚好聽 當年溝女回憶

你冇得同我架Benz鬥呀

夜晚渣車成日播呢首
好有feel

似有村架純 粒墨都一樣

次次睇到呢到都想知點解而家周杰倫會冇曬呢啲歌

Benz佬win

圖

早知唔同個客斷攬

高橋涼介 我想加入你車隊

難怪咁多女既

4AGE邊係V12嗰皮

推到viu TV見到

想當年狂loop呢首歌

你站的方位 跟我中間隔著淚

拓海我學左新招式服侍你呀

姐撚喊得最好戲

綠帽唔怕戴最緊要除得快

快唔過人比三萬蚊

一路向北
最正係一起前奏有engine 聲正撚到

再有人開po問有冇sad ending既電影一定講呢套

烏龜烏龜翹

我一路和北！！！！

睇親呢幕都覺得條女個膝頭好痛

大媽咁

屌你 佢真係似我㗎

好想喊

如果冇帶帽 係咪就唔入涼介車隊

拓海跑走好好笑

你話屋企多個女人真係唔同啲

阿木 對唔字

夏樹

唔...........

離開有你的季節

夏樹推左個客又冇左條仔

姐能由頭笠到落腳

快唔過夏樹吹爆叔叔

好睇

鈴木杏依家點既樣

想知漫畫係咪都係咁樣分手

自駕遊經過Lawson會去廁所+買齋啡炸雞

姐撚

我長期首歌都係車裡面
有時夜晚揸車 爭d超速

好懷念呢個姐撚。。

30000蚊沙勇新

古天樂

首歌配埋個畫面真係100分

好撚毒

哭撚咗

練咗好耐，無事嘅

首歌正到

當年去日本只係去過全家

係

秋生食煙 必睇位

大合唱！

奶共了

告白氣球

做咩呀，輸咗呀
喂，飲杯先啦，喂

仆街仔

阿木，對唔住

高橋涼介，我係藤原托海，我想 加入你車隊

🚬

短頭髮

學生價有冇八折先

開車聽永遠無得輸

我想知係三萬港幣定三萬yen
三萬港幣就太貴
三萬yen都屌得過嘅

個角色啱哂佢做

涼介：你都估唔到夏樹會派你帽丫

阿嬌揀佢唔揀fishman真係好正常

佢似你 咁你都好老下

最尾個下車聲收尾都唔錯

老豆扮晒野

睇後面係s660

點煙

老豆真係無辜
難得一次對佢好啲

夏樹雙失

當年既姐倫先拍到

係喎唔怪之得睇左咁耐硬係覺得好熟口面

點解今次又有人唱，頭先去歌又無

秋生扮唔知

炸雞真係世界級
仲有佢D甜品

真係好神奇

成套戲講廣東話

但個地點嚮日本

一啲違和感都無

笑死

笑到仆街

仆街仔

全中

4:00 開拍頭d 2

踢J

沙蛇

喂，高橋涼介？我係藤原拓海，我想.....加入你個攝影隊

娶埋老婆有仔女仲同你唱毒撚情歌咩，上岸啦

江郎才盡

不了

屌你

秋生點煙

秋生最後食住煙咁笑好正

屌你秋生型到

慈父

其實佢老豆食煙果下諗緊咩諗到笑

差成皮

被仲有背景 我一路向北

其實兩個鐘嚟講真係講咗好多故事
成套戲都好豐富

三萬yen係酒店過夜價錢
未包屌女價

點解日本人識講廣東話

姐卵啲廣東話練左幾耐

唔係酒店三萬一晚咩

冇啦

永遠既都市傳說

完

應該大把毒撚都做得

上面米有

飄移

不得了

係咪成套第一次點煙

而家係人生贏家

黃秋生真係好正
根本唔係睇姐撚

好型

喂 禾係彈完拓蟹

姐倫終於搵到自己嘅世界

一起出走感覺多好

最後姐撚呢個鏡頭
啱啱戴完綠帽仲笑得出

秋生響不能說的秘密變左濕9老豆

周杰倫最後個笑容

頭先真係有雙膝下跪

因為文明程度差唔多

如果拓海係香港人
佢首先會被黑警捉佢非法改裝
再被夏樹lup綠帽
喊住唱完一路向北再含淚同返條女一齊
仲要被beautyexchange班人屌係因為佢廢條女先要去做ptgf

好傳神

有冇美也相

秋生型到

個仔冇行返佢條路

停止狼狽 就讓錯純粹

出現了

就係為咗睇呢幕

吳彥祖太乖 古仔太on直
edison個種壞壞地奸奸地真係好殺

幾時有第二集

第一次睇 好好睇

霸氣盡失

屈機

再見大家

呢首正

做雞無好下場，仲要賣違禁藥品

呢遍日落農村勁靚

飄移 好好聽

而家呁樣點有錢拍

經典即係經典 好睇

一齊唱

打去阻住呀木扑野

乜中里毅出場先

第一次睇！

套戲十幾年 都仲係咁正

咁佢喺日本都會比人捉非法改裝嘅

兒子生性病父感欣慰

套戲好多呼應位

秋生為咗條女唔賽車

姐輪唔要條女去賽車

聽住嚟揸車應該炒硬車

呢套野主角係catherine wood

唔知點解每次睇到最尾講電話呢幕都會睇到想喊

的飄的飄

W140係成個車系既統稱

有機會再見

冇睇漫畫 拓海後尾仲有冇女

正到

下面有人含緊佢咁

得飄得飄得yi得飄

所以咪講對唔住

諗返完以前
再睇返依家個世界

好似仲有一條女

如果講普通話

一世都拍唔翻， 好難得

頂
咁多年一直以為 叔叔屌夏樹個價係三萬

好正

得飄xN得飄xN得飄xN得飄xN得飄xN得飄xN得飄xN得飄xN

如果而家原班人馬做續集應該做唔到
個個又老又嗌交

做咩呀，輸咗呀
喂，飲杯先啦，喂

仆街仔

阿木，對唔住

高橋涼介，我係藤原托海，我想 加入你車隊

🚬
[/quote]

個仔冇車揸唔開心
車都換埋比佢

真係為咗睇呢幕

去邊

第30次睇仲係好好睇

明年見

本來就非法賽車

得rrrrrr飄

終於解開19年心結

有冇講過屌夏樹幾多錢

落街跑步

因為姐倫d 廣東話

運動員 打golf

Jay Jay Jay Chou

睇波了 英超

3

咁就完咗

呢支煙 呢個黃昏 配埋一路向北配樂加一野飛車引擎聲做ending 真係一絕

我都想

我覺得係 因為佢以前為左女人 放棄賽車 而佢女人之後走鳩埋 佢覺得後悔
而佢個仔就揀左車手呢條路 有啲繼承佢意志feel?

叫試當真搵佢黎翻拍頭D

der 飄der 飄der 你個飄

垃圾波

一路向北聽過無數次
第一次睇套戲

可以拍果陣9UP之後錄音室自己配番
錄音室入面配一萬次都得

湖水綠 S13

睇演唱會就知佢Hea咗勁多

讓我們歡迎蛋頭
讓我們歡迎浪花兄弟
讓我們歡迎袁詠琳
讓我們歡迎楊瑞代
讓我們歡迎現場觀眾一起合唱

有錢都冇人拍

睇波了

呢套有冇其他語言配音版？ 係第二度上都係用廣東話版？

個陣睇話條路根本唔係群馬？

唔叫

唔係junno咩

JJ臭

死臭閪一日係雞一世都係雞

點解呢套可以咁好睇

我唔會輸畀同一個人

Twice

好柒

選角選得好

到時真係互片可一不可再架啦

其實好唏噓，2父子都係俾個情字傷害，但係佢個仔最後可以繼承到佢嘅衣砵，做第一個日本冠軍
個笑容既係笑緊2父子都係咁慘，另一方面又覺得好恩惠

睇咗起碼三十次

拍2應該會屌到仆街

個仔同自己一樣

如果當年好似無間道開二三集就正

秋生完全做到嗰種感覺

2004年好似仲係沉日既事

好撚想再上山呀

都唔係近年既事

感覺只係每拍一個鏡頭就記嗰幾句

秋生

係
真群馬咁樣揸飛唔到

而家變咗姐倫&friends演唱會

o o o JJ臭

我都以為係屌一晚夏樹既錢

政協好撚垃圾

姐撚有錢拍新賽車片 都唔開第二集

JJ 臭

得一兩個shot係

19年前群馬縣最快
為咗娶老婆放棄做車手
而家個仔冇為咗女而放棄
所以倍感安慰

點解唔接受條女做過雞
學新時代啲人嘅講法
真愛應該要接受一個人嘅過去

動畫聽開euro beat
睇呢套 大多都係周生搞既音樂 一d都冇唔順耳既感覺

實景係邊到其實

啲戲好撚屎

簡直係洗腦

一邊黃一邊藍
邊有得攪

拍個陣應該講國語

點拍呀

睇到對白都識背

當初又話會拍頭D續集，到依家都冇左件事

涼介果堆都唔同你玩啦

呢套係貼地既神戲
完全唔似大製作（但成本都高），但深入後生仔心 8/90 後一定睇過

點解係酒店錢

咁嘅陣容好難得㗎

以前既歌真係點聽都唔厭

一到高音就遞咪俾觀眾

睇呢套都係為咗聽一路向北

有冇人知夏樹係邊個配音?

但係照樣大賣

文太 = 越前南次郎
拓海 = 越前龍馬

係
無得頂

就係好多野諗
秋生個下真係做得好好難怪拎獎

我記得有個肥仔扮拓海呃閪屌

得香港紅
日本好似仆左街

日本d山景公路好正

如果宜家戲院有上
我會去睇

佢拍頭文字D嘅時候好撚紅㗎

Jay chou jay chou

一解千古之謎

你明點解咁多人識講三萬蚊過夜未

我都係

應該係台灣都有上過，咁應該係有國語版

仲荀 唔洗錢有得食

投名狀 好戲

投名狀

而家既edc不了
周董又變左肥董

好似話啲車太貴

真 肥到變左樣咁

我都係, 咁多年首歌仲係自己架車度

真，連登仔話真愛唔應該介意過去
我笑而不語

當年日本人睇應該睇唔明啲gag

投共狀

同趙敏喺大都等張無忌一樣
咪等啦屌

下星期播埋啲咁嘅戲

撞時間放棄左睇軌

肥仔車神同fisherman點再合作

下星期可摸以播sky哥哥

間cafe日日喺到播

播兵不厭詐這是戰爭正喎

有錢租車

再翻拍九成感情戲一成賽車戲 到時咪仲嬲

榛名山

都高汁架

有一幕係啊伯比錢夏樹
入面張張10000羊 都完全唔止30000 啦

Viu配埋大哥是對的

咁當然呢套d金句都好正啦
歷久不衰

垃圾到核爆

今晚好開心依家上大山大皮 一陣見

一個鐘解釋返點解要做雞

套戲裏面係咪大部份人都去咗台灣
除咗撐警b

其實我無睇過哂全套
今日都無

得杜生瘦咗

越老越fit

真86

三個主角係勁
金城武

果年隻碟成世最佳

新86

拓海本身漫畫入面都係柒下柒下咁(第一季)
所以jay都幾似嘅
呢套戲啲選角其實幾好d角色幾啱feel嘅

有巴打解話因為阿木都想同條女開房
所以知間酒店一晚幾錢

[一部令你可以飄移，同時抱得美人歸嘅一部車]

唔多解釋啦，唔明就去睇返頭文字D啦。

陳冠希估佢唔到做得幾好
果陣個個話佢個款似啟介多d
點知做涼介佢都ok

是但Google下都有
因為唔少人去朝聖
我諗住下次都走番轉

你永遠都唔夠我架fc鬥。fc鬥。fc鬥。。。

EDC美國？

起碼日本啲差佬唔會見你架車改少少就話要拖去驗車囉

投名狀當時黎講都係強片黎

杜生做排fb出Po串姐撚變咗肥仔車神

好過冇

算唔算最後一套大卡士又好睇嘅港產片？

直頭䁱背咁劑

巴打係咪住日本

第一次睇，好好睇

唔睇唔會明

原本個班底反晒面

粵語

經典係經典實有原因嘅

咁又唔係

係終於明
同埋個人無事先做到世界冠軍

就係戲屎先正

成套戲對白背晒出嚟咁濟

群馬 榛明山

阿木都唔會知夏樹比人包係收幾錢
淨係知酒店過夜價 所以話係3萬蚊過夜

咁先似托海

86

如果你有留意開日劇
同以前港產片無太大分別

呢啲先係經典

讓佢成為經典唔好拍續業，一係就reboot，用新演員。

13only

yup
睇佢比夏樹戴綠帽幾過癮

結左婚之後回曬塘姐撚都老啦

肥到呂方咁嘅樣仲點扮拓海

唔係大6咩

仲有話係日本拍野好煩之煩

一向係老細演員都想開，但製作搞唔掂

仲有部尾期型

車唔係問題 人先係 與其阿木變王祖藍不如算
一陣變埋支那合拍片仲死

仲好正
呀木識揀

影帝即係影帝 依下內心戲完全表達哂

頭先見有播本身都唔想睇
睇過好多次
點知半路睇返又追到尾

你揸gtr佬你死咗啦

肥仔車神

「頭文字D」片中「藤原文太」「藤原拓海」倆父子角色原先籌畫初期演員人選曾屬意劉德華、陳冠希出演，女主角「茂木夏樹」最初也曾屬意由韓國女星李孝利出演。

之後皆因為拍攝場景暫未定因素擱置未落實，最後「藤原拓海」角色改由當時已紅遍亞洲超人氣天王周杰倫出演。而由周杰倫出演「藤原拓海」實質上是最初導演徐克的屬意人選，並非劉偉強屬意人選。

至於「藤原文太」一角從最初的劉德華、之後的柯受良，到後來因聞訊柯驟逝消息，最終才改由黃秋生出演。女主角「茂木夏樹」最終改由日本人氣女星鈴木杏出演。而陳冠希則改為飾演「高橋涼介」；余文樂則飾演「中里毅」。

咁我就唔知啦

我揸GT-R我洗炒?

黃到金vs藍到黑

到時真炒車啦

真心想viu播埋sky哥哥
呢套都係愈耐愈多人講

去揾下灣岸片

台灣人？

近排訪問導演話當初都唔知邊個係周杰倫
Casting要導演飛過台灣見佢，周杰倫太忙

日本都仲會有暴走族，反映就算係捉非法改裝都唔係真係咁緊
香港有啲咩？響喉mk呀？
無自由真係唔會造就到唔同範疇既文化
香港改裝車輛既法例同捉你既執行力係仲勁過新加坡
換個尾翼又勾，換個軚盤手感好啲又捉，睇你唔順眼咁啱你又揸h車又可以勾，嚴格嚟講只要你唔係用原裝件都可以捉
都唔好講啲歐美汽車youtube channel直頭做埋engine swap去roadtrip，運吉署無可能批你engine swap

肥仔車神梗係要揸返呢架先正宗㗎嘛

佢唔係日產車咩

林熙蕾

搭MTR你死撚咗啦

愛滋針呀！

香港得返警匪片，無晒飛車片

Stepwgn

又好似無講錯

啱晒囉
姐撚喺台灣但又成日上央視春晚
啱晒做中間人

藍鎮濤嗰部七人車Honda嚟㗎

日本人過台灣做明星

即係 千田愛紗 同 阿部瑪利亞 果d咁

再拍新一套頭D的話，可能搵姜濤做拓海

講緊借老豆嗰架Stepwgn
仲要舊幾代

Ok眼殘

咁佢試過咪知囉

Xrx部部都個 都無人捉

2005 年入戲院睇 嗰時19歲
剛中學畢業冇耐

恒馳負責CG

科興針呀！

嘩屌

不過好過冇

行港島
撚夠姜勾

原來仲會有人第一次睇

係咪00後

成套戲阿木先係主角

D金句返工成日講

經典嘅野寧願佢唔拍算

05的確先開始紅出台灣

勁多經典對白都係出自佢把口

屌 Exclamation mark
啲女人真係麻撚煩 Full stop

真係
最高調抗暴政
最高調撐警

全部喺晒套戲度

睇侏羅紀係咪死罪

點解冇拍第二集

你條女係雞？

講出來就係

睇張敬軒先係
明明chill club都有佢

00後都可以係當年喺戲院睇㗎嘛

對唔住你要既野呢度冇得賣
唔該你去第二間

點解行港島就唔勾

劉德華都好戲
但相比下黃秋生更重佬味同做得更爛撻撻，合埋眼個樣同叼住口煙同文太好似

Chill club應該有排都未播佢嗰集

仲有呢句

開netflix算～

有錢佬多

版權

爛佬 一定係 秋生先做得最好

賭俠大戰LAS VAGUS

依套戲之後姐倫同秋生 希哥 漁民 關係都好好 有聯絡
但對手戲咁多既杜生反而變左陌生人

冇人囉其實

5歲睇得明?

姜濤做都不了 寧願叫東尼大木拍

喺fb viu出post個個都屌
話睇咗百幾次又播
最後咪又係個個追晒

牛華咪玩

2年後成班升哂價

無黃秋生同杜汶澤都唔駛睇

十幾年差唔多一年播一兩次
自己又久唔久搵來睇

得嗰幾歲點會主動走去睇呢啲戲

頭D同呢套教人要識揸棍波

唔會啦
幾年前對立未咁嚴重就得
不過佢而家可以跟edc同埋余文樂都frd又幾神奇

呢套d金句真係經典
連登少數無乜爭議

劉華好戲

而家度度d車都自動波啦

viu拍頭d劇我又無所謂啊
姜濤緊係做高橋涼介
肥仔做阿木

門徒的確係幾好戲
一人一罐！

多謝viutv畀個機會我睇

無理由有姐撚既戲要台灣人聽粵語？

姐倫 同edc 都好似麻麻地

係fishman 打波同埋而家娶埋台灣人做老婆可能熟d

秋生之前係佢契爺啦
早排秋生去左台灣都冇話出黎聚
你姐倫始終仲要靠大6搵食

秋生哥去左台灣咁耐 姐撚有搵過佢? ?佢敢咩

講得好，仲搭鐵？

02/03有同學講，我都未識聽
原來有上勁歌自彈自唱

真係好想睇劉華做豆腐佬
秋生做貢貢咪麼麼會點

台灣睇港產片好多時都係原聲
佢地熟港產片熟過你同我

搭的士啦

如果到時出 上氣 梁朝偉係米要配番個粵語版?

台語

星星果d

好想去

全日最好笑既一句
劉德華好戲

咁撚似寡人笑撚左ge

一聽好戲呢句，此po已完

劉華做既話會柒到唔敢睇

有冇人去機場睇過部真車
利申追動畫大

真心唔關立場事 係佢真係垃圾

佢地果邊都係睇港產片大
講起又真係好撚唏噓

有時係街都見到86

就咁4大天王比 佢做戲都係最差果個

劉華點做呀大佬
文太係頹廢退休車神
劉華根本無可能做到個種麻甩
淨係d 對白佢都up 唔出啦
唔好話造型

其實呢下佢笑D咩?
雖敗猶榮?
定終於搵到對手?

點解唔做車手去賣豆腐？有人買咪有人賣囉

美也其實佢仲係七里香MV女主角

笑到好gay

BTW, 美也

佢想組車隊呀嘛
得佢勁有鬼用咩

套戲就算擺到20年後先播
我覺得一樣大熱

呢套野
渣住頭d個名都算敗作了

真 見到PO
得番半集都開黎睇

部911勾過啦

係套戲嗰架 擺過係客運大樓入面展覽

你話我有偏見都好，硬係覺得牛華拍戲同阿嬌出碟一樣，都係靠個樣

台仔好熟周星馳，熟到恐怖

等於頭先D 台詞講曬出黎

劉華識鬼唱歌做戲

有無諗過
如果陳冠希-> 劉德華
余文樂->梁朝偉
周杰倫->劉青雲
陳小春->林家果
杜汶澤->杜汶澤
黃秋生->黃秋生
成套戲會變成點

林家棟

變咗咩暗戰 無間道咁囉

個班人根本唔係頭d果個feel

可以試吓杜汶澤同梁朝偉掉轉

呢度有冇2005 年頭d 上映入戲院睇架 , say 個 hi

見到劉青雲就聽到：甘大滋呀！

定係杜汶澤 -> 張家輝
黃秋生 -> 古天樂

生秋王個仔係劉青雲

過夜唔駛三萬yen

佢唯一交到戲果套叫門徒

本身套漫畫係成班後生
你搵成班中佬

劉華: 嚟緊有咩打算？
劉青雲: 冇呀，你呢？
劉華: 我會組織一隊車隊，你有冇興趣？
劉青雲: 唔知道
劉華: 托海，我好希望隊車隊有你，你考慮下
劉青雲：甘大滋呀！

泊車乍話

一直知托海有料，終於真真正正同托海搏盡鬥完一場，就算輸都係精彩

嫌余文樂廢得濟

實好好笑193做咩好

青雲：我地場比賽 3個禮拜之後
劉華：要咁耐咩？
青雲：你咪話係架車3個禮拜後整好咩？
劉華：所以話姐 防人之心就不可無

有幾難明呀師兄

05年6月 考完試放學去睇

宿泊呀師父
同埋鄉下地方泊車邊駛錢

Btw, 左邊個間都係時鐘酒店

咁撚平

右邊先啱

終於有同路人 , 嗰時我就剛剛中學畢業

我中一咋果陣

咁嘅地方, 無車一定唔會去

仲要換埋黑頭冚 慌死人地會見到

做呀木老豆

宜家去左睇杜生套3d 豪情2

杜生自肥片

stage 4第六集

阿澤＋秋生 vs 阿B＋文樂＋冠A＋姐撚

其實我睇預告都係同你一樣

點知開咗個頭都係追到尾

好彩唔係填海華演拓海老竇

睇返車cam片, 落完山過晒溫泉區, 呢條路都有至少五間時鐘酒店

所以"三萬蚊過夜"係講緊條女

個陣7歲 入戲院睇左兩次
本身已經好迷套動畫

我係睇動畫迷上

年齡俾人知道左 :(

睇咗好多次
由頭到尾啲對白識背咁濟

師弟

我一路向北 離開有你的季節

真係好想再去

個陣先小一好想依家有套咁嘅戲 等老左可以回味

未睇過都比你地日講夜講識d對白

就快句句都識背

果陣成班中同入戲院睇
個個屌佢改到9唔搭8咁
頭D點會3部車一齊跑

人大左睇返覺得其實改得幾好
運鏡直頭一流

啱啱中5畢業

86對R32嗰場涼介有揸FC跟住尾睇

漫畫都有呢個情節
fairlady vs r32 vs fc

架Z33食花生

又會咁岩 , 記得畢業冇耐就拉哂成班fd 去戲院睇

做旁述

呢個位我一直都唔明點解

一樣05年中五又係成班frd去睇

睇完又有排LOOP一路向北

唔知原著入面有冇油站打交呢幕同對白係點

表情撚

冇人睇東方華爾街?

因為片頭話同唔同嘅山路車手鬥，睇下邊個贏得多，涼介輸左一場，所有奶共漁拍爛手掌？

之前陳冠希話余文樂克服唔到轉彎問題就贏唔到佢，佢已經唔係好順氣，之後輸咗比拓海，如果比陳冠希贏拓海咪即係間接輸埋比陳冠希同證明佢冇講錯余文樂嘅弱點，應該係咁

屌, 我都八十後啦, 有乜所謂啫年紀

而家六十五叫青年, 人生既一半咋

最緊要心境

我仲同個仔打機, 出街威架[ 老友

港女: 架車仲老過我, 無錢唔好學人充大頭

你睇吓佢個名先啦表情撚

應該唔係咁
應該係拓海prove 到佢實力
為賽車界多個新對手而興奮姐

揸86 應涼介
以弱勝強係普通人都鍾意架喇
夠熱血

【今個星期六晚8:30有《週六好戲勢:投名狀》】
李連杰 X 金城武 X 劉德華鬥戲鬥動作，陳可辛導演加持!
三位兄弟因利結義，發誓唔會背叛大家，
但種種原因種種形勢，會唔會令到彼此傷害，一發不可收拾？

#陳可辛 #李連杰 #金城武 #劉德華
#週六好戲勢 #投名狀 #週六好戲勢投名狀
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

開波

CCTVB播過起碼4次
又播……

清楚明白

Mo人？

呢幾句已經夠贏

係咪無得聽原聲

完全唔明點解劉青雲會輸比劉德華

真係冇

啲對白已經背到熟曬

龐青雲 ON9仔

成日話神探劉青雲輸俾投名狀李連杰好唔抵
其實李連杰呢套d內心掙扎戲都好勁

配音好難聽

冇睇過

其實好啱香港人睇，全套劇重點：信政府就仆街啦

真……
中學第一次睇 之後CCTVB就係咁播

其實幾好睇

無普通話

無原聲即刻唔想睇

當年上嗰陣係唔係配音

又唔好話搶咗神探
其實呢個都值得拎嘅

隔離有post問吳鎮宇點解輸哂仲慘啦

既生瑜何生亮

李連杰都係影帝級
同埋好似製作規模爭太遠

呢套d打仗場面睇得出係好揼本
所以拍得幾好睇

On9玩配音

暫時都覺得係大而有當
好過嗰期啲大陸導演拍嗰啲假大空古裝
爛撚到爆炸

曾國藩李鴻章搞起嘅軍閥政治

本身正史嘅刺馬已經係一個懸案
呢套拍咗其中一個推測

襟兄弟

劉德華個配音咩事

好撚核突

打太平軍嗰時仲係用緊冷兵器咩

安心上路

安心出殯

窮，冇錢買

徐靜蕾咁睇有D似郭慧

唔係成班土匪黎咋咩

佢應該講太平軍

啲配音搞到唔知邊個角色講嘢

小劇透想傾下

聽配音無左個神粹

係啲讀白唔知邊個打邊個

點解兩個聲道都係配音

旁白就金城武嘅

點解嗰幾條友都要殺

呢度有冇人當年有入場睇
嗰陣係唔係國語版

魁字營係滿人定漢人

漢

滿人軍隊幾乎冇打太平軍

向左？

應該係

生於清朝真係好撚慘

咁生於中共統治時期呢

心照啦呢啲

唔記得

隔離有post話係

填海華把聲成隻小學雞

呢個唔洗講啦

無錢 無糧 無

當年有入場，不過唔記得粵定國

套戲叫人投警

平安曲教你平安郁

原來呢邊有po

呢個廣告好撚煩

軍紀

煩撚到

呢首野好撚煩

原聲係國語
不過唔記得劉德華係咪連國語版都係配音

合拍片好睇嘅年代

見到唔開胃

不嬲都有好睇嘅合拍片
但係唔好睇嘅更加多

黃建東?
其實佢一直以為都係咁煩咁扮野 整蠱做怪
有次拍左條類似呢個廣告既片 好多人睇
就係咁拍呢D 真心好撚煩

使者都殺

送頭部隊

咁遠開槍，太平軍識唔識架

啲槍有冇咁勁

打過total war都知一定死

嗰陣啲人諗住洋槍係乜都打得入

(29)

on9仔拎人支槍唔識用

馬眼

李連杰

有大炮唔一早用

白痴兼on9

飛鴻哥

手起刀落

好多墮馬，點樣拍

好狗

無雙

三國無雙咁

呢場打仗戲
人多 馬多 cam 多 又要爆破
導演真係少啲調度功力都唔撚掂

cls

敵張 is doctor lee

李連杰無雙咩，一個人搞掂大炮陣

大哥咁好打駛撚你地救

cut 左？

佛山黃飛鴻

呢幕係咪俾人cut咗少少

點解無咩近年嘅戲播

加勒比海盜

背景音樂係唔係抄加勒比海盜

拉都on9……

咁大炮都幾多盲點 只係大炮陣隔離冇個打得就真係on9

執雞

又名方世玉

執雞之鬼

執雞綠營

插住都仲揸到刀

仲有霍元甲 張三豐 洪熙官

廢嗰時執雞都可以輸

最強張無忌

Isis咁

已輸

對面中小李飛到就收皮,李連杰成支隊入去都冇事

冇中要害

單刀射空門都可以飛機

劉德華有啲葉國歡嘅影子

「先取蘇州再破南京」
連個大人都笑鳩劉華個配音柒

聲勢一大，朝廷就忌他們

佢地笑乜野

btw
原來上嗰期係有馮小剛嘅集結號

搞得掂個戰陣真係好撚勁
一層包一層
好撚好睇

當年曾國藩有野心嘅
之後嘅歷史分分鐘180度轉變

呢句已立flag

死去嘅兄弟

金城武

著完衫仲幫手戴頂綠帽

笑佢地on9

穿過貞節牌坊

拍得好好

佢性格係咁
不過李鴻章又係on99咁

出嚟比人屌

未食到女就死

食完啦

屌係喎